砌機10大常犯錯誤

剛剛見到呢條片，對新手應該幾有參考價值。